青衣邊度泊車平?

泊街 $0

呢排都望緊青衣泊車，全部都貴
除左藍澄灣個頭，最平好似青怡了

油庫出面擺街

南橋底

船廠

青嶼幹線訪客中心

青馬大橋

ive對出泊街